笑撚死人車狗（車路士）連熱刺都贏唔到

又黎

準備被我鏝大炒啦

收山啦阿古路

笑撚死人利狗(利物浦)連屈福特都贏唔到

我熱勁

垃圾車

屌